msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 1970-01-01 00:00+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: mask-network\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-13 23:58\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: mask-network\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 468872\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /[DimensionDev.Maskbook] develop/packages/plugins/GoPlusSecurity/src/locale/en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 970\n"

#: src/SiteAdaptor/components/SecurityPanel.tsx:196
msgid "{0} Attention factor"
msgstr "{0} 个需要关注的因素"

#: src/SiteAdaptor/components/SecurityPanel.tsx:195
msgid "{0} Attention factors"
msgstr "{0} 个需要关注的因素"

#: src/SiteAdaptor/components/SecurityPanel.tsx:186
msgid "{0} Risky factor"
msgstr "{0} 个有风险的因素"

#: src/SiteAdaptor/components/SecurityPanel.tsx:185
msgid "{0} Risky factors"
msgstr "{0} 个有风险的因素"

#: src/SiteAdaptor/components/RiskWarningDialog.tsx:102
msgid "<0>Dear Users,</0><1>Clicking the confirm button means that you agree to take the potential risks and proceed with the transaction.</1>"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/Footer.tsx:12
msgid "<0>Powered by</0><1>Go+</1>"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/NotFound.tsx:8
msgid "<0>Results not found now. it might be chain network error, on-chain data abnormal or the token address is not covered now. please check as followings:</0><1>1. Make sure network is working;</1><2>2. Make sure the chain network or token address is correct;</2><3>3. Token address is not covered now, it might take more than 60s to get contract information again. Please try it later.</3>"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/NotFound.tsx:15
#~ msgid "1. Make sure network is working;"
#~ msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/NotFound.tsx:18
#~ msgid "2. Make sure the chain network or token address is correct;"
#~ msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/NotFound.tsx:21
#~ msgid "3. Token address is not covered now, it might take more than 60s to get contract information again. Please try it later."
#~ msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/CheckSecurityConfirmDialog.tsx:74
#: src/SiteAdaptor/components/RiskWarningDialog.tsx:133
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/SiteAdaptor/CheckSecurityDialog.tsx:75
#: src/SiteAdaptor/index.tsx:22
msgid "Check Security"
msgstr "安全检查"

#: src/SiteAdaptor/components/RiskWarningDialog.tsx:106
#~ msgid "Clicking the confirm button means that you agree to take the potential risks and proceed with the transaction."
#~ msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/CheckSecurityConfirmDialog.tsx:47
msgid "Close [Check Security]?"
msgstr "关闭[检查安全]？"

#: src/SiteAdaptor/components/CheckSecurityConfirmDialog.tsx:71
msgid "Confirm"
msgstr "确定"

#: src/SiteAdaptor/components/RiskWarningDialog.tsx:93
#: src/UI/TokenSecurityBoundary.tsx:45
msgid "Confirm swap risk"
msgstr "确认兑换风险"

#: src/SiteAdaptor/components/TokenPanel.tsx:79
msgid "Contract Creator"
msgstr "合约创建者"

#: src/SiteAdaptor/CheckSecurityDialog.tsx:56
msgid "Contract Not Found"
msgstr "未找到合约"

#: src/SiteAdaptor/components/TokenPanel.tsx:105
msgid "Contract Owner"
msgstr "合同所有者"

#: src/SiteAdaptor/components/RiskWarningDialog.tsx:114
msgid "Copy Address"
msgstr "复制地址"

#: src/SiteAdaptor/components/RiskWarningDialog.tsx:103
#~ msgid "Dear Users,"
#~ msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/Footer.tsx:24
#~ msgid "Go+"
#~ msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/SecurityPanel.tsx:139
#: src/SiteAdaptor/constants.tsx:23
msgid "High Risk"
msgstr "高风险"

#: src/SiteAdaptor/components/CheckSecurityConfirmDialog.tsx:55
msgid "If you decide to close [Check Security], you will no longer see security notifications when interacting with suspicious, blacklisted, or potentially fraudulent contracts and addresses."
msgstr "如果您决定关闭 [检查安全] 应用，关闭后与任何有潜在风险的合约或地址进行互动时将无法看到相关安全提示。"

#: src/SiteAdaptor/constants.tsx:36
msgid "Low Risk"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/TokenPanel.tsx:137
msgid "Market Cap"
msgstr "市值"

#: src/SiteAdaptor/components/SecurityPanel.tsx:140
#: src/SiteAdaptor/constants.tsx:29
msgid "Medium Risk"
msgstr "中等风险"

#: src/SiteAdaptor/components/SecurityPanel.tsx:159
msgid "More Details"
msgstr "详细信息"

#: src/SiteAdaptor/components/DefaultPlaceholder.tsx:13
msgid "Note: Scams detections might not be 100% guaranteed."
msgstr "注意：扫描检测可能无法保证100%准确。"

#: src/SiteAdaptor/components/SearchBox.tsx:115
msgid "Please enter token contract address."
msgstr "请输入合约地址。"

#: src/SiteAdaptor/components/Footer.tsx:17
#~ msgid "Powered by"
#~ msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/index.tsx:46
msgid "Provide you with fast, reliable and convenient security services."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/NotFound.tsx:9
#~ msgid "Results not found now. it might be chain network error, on-chain data abnormal or the token address is not covered now. please check as followings:"
#~ msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/RiskWarningDialog.tsx:98
msgid "Risk Warning"
msgstr "风险提示"

#: src/SiteAdaptor/components/SearchBox.tsx:138
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/SiteAdaptor/components/SecurityPanel.tsx:177
msgid "Security Detection"
msgstr "安全检测"

#: src/SiteAdaptor/components/RiskWarningDialog.tsx:136
msgid "Swap Anyway"
msgstr "仍要兑换"

#: src/SiteAdaptor/components/CheckSecurityConfirmDialog.tsx:50
msgid "The [Check Security] dApp provides quick, reliable, and convenient Web3 security services."
msgstr "[检查安全] 提供迅速、可靠和方便的 Web3 安全服务。"

#: src/SiteAdaptor/components/SecurityPanel.tsx:209
msgid "This token has no risky or attention factors."
msgstr "此 Token 没有风险或关注因素。"

#: src/SiteAdaptor/components/TokenPanel.tsx:58
msgid "Token Contract Address"
msgstr "Token 合约地址"

#: src/SiteAdaptor/components/SecurityPanel.tsx:150
msgid "Token info"
msgstr "Token 信息"

#: src/SiteAdaptor/components/TokenPanel.tsx:49
msgid "Token Name"
msgstr "Token 名称"

#: src/SiteAdaptor/components/TokenPanel.tsx:129
msgid "Total Supply"
msgstr "总供应量"

#: src/SiteAdaptor/components/SecurityPanel.tsx:107
msgid "Unnamed"
msgstr "未命名的"

#: src/SiteAdaptor/components/RiskWarningDialog.tsx:124
msgid "View on Explorer"
msgstr "在区块链浏览器查看"

#: src/SiteAdaptor/components/CheckSecurityConfirmDialog.tsx:61
msgid "We recommend new Web3 users to keep [Check Security] open."
msgstr ""
